想報ielts既課程有邊間好介紹

如題

現代果啲垃圾唔好報
冇特別要求只係求考好既就自修啦
網上大撚把資源

真係要報就Kaplan啦 個價合理

真心自學更快 上youtube自己睇同上班一樣

英皇都幾好，純為應試